香港人算唔算好多都無自信,無靈魂

奴隸就係奴隸

agree

連登就係
出下街啦